{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024992",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158674?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 플로라독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、人数追加の際にはペンションに事前連絡をしなければならず、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、同性の場合にも未成年者は入室できないそうです。 また、リアルタイム予約の特性上、客室予約状況が100%一致しないことがあるそうです。 重複予約が発生する場合、先に決済された予約に優先権があり、客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は予約金額を基準に策定され、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできないそうです。 ご予約後、当日キャンセルの場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があるそうです。 客室および周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、安全のために魚や肉を焼く直火方式は許可されません。 また、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 入室利用案内によると、客室はIPTVとWi-Fiを利用でき、すべての客室は禁煙でプールを利用できます。 この時、ぬるま湯と冷水で利用でき、温水は追加費用が発生します。 また、バーベキュー場もご利用いただけますし、駐車も可能です。 ペンションはモンドル海水浴場の近くに位置しています。 予約案内によると、203号と302号の客室は単独予約は不可で、パッケージで販売されており、ペットは同伴できないそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約の際に人数追加する場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約の際には、ペンションに事前連絡をしていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、同性の場合にも未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約状況が100%一致しない場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の特性上、客室予約状況が100%一致しないことがあります。重複予約が発生する場合、先に決済された予約が優先権を持ち、客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのようになりますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。また、ご予約後に当日キャンセルされた場合は払い戻しはできず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "魚や肉を焼く直火方式は許可されていますか？",
            "answer": "安全のため、魚や肉を焼く直火方式は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "客室はIPTVとWi-Fiを利用できます。また、すべての客室は禁煙で、プールも利用できます。ぬるま湯と冷水は無料で利用できますが、温水は追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場と駐車場は利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションはモンドル海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "203号と302号の客室の予約は可能ですか？",
            "answer": "203号と302号の客室は単独での予約は不可で、パッケージで販売されています。また、ペットは同伴できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 572
    }
}